英國跨黨派國會議員要求外相藍韜文再加強對港人的法律保護

直接派bc比bno+子女先啦
然後再開bno申請比bdtc/子女

God saves the queen

與其派BNO
不如收返香港啦

bno仔女無份 都係走唔到
迫住要留係到做中國人

中二病

快手上國會搞掂佢啦屌